有冇後悔讀engine？

宜家讀緊咩major嘅engine?點解後悔？

Grad咗嘅engine仔近況如何？

Fg25k
做左兩年35k

有冇civil 人

最大問題係無女
人地屌緊女個時
你就日日係地盤到對住d啊伯做到身水身汗
諗起都覺得人生好大遺憾啦

有 ce
對大部分topic都冇咩興趣
個時又唔想再揀jupas 照讀落去結果成舊屎咁
宜家都唔知學過啲咩

機械工程，自毀前程
少時讀mechan，中年揸貨van
與其讀機械，不如考多屆

個頭禿左

Civil final year
後悔就點都有㗎喇讀啲野難又辛苦
重要上堂無乜女同學

冇,雖然唔開心,但已經係best choice
除左做狗

叫雞

返學冇女
出黎做野都冇女

Civil後悔死 讀又讀到仆街 做又做到仆街 入行入得唔好成世就咁過

無女係最大缺點

做IT 讀Information engineering又點睇

有
香港淨係得起樓 無咩出路
唔會有Mech 大電細電 淨係be
讀it好過

後悔讀EE

CIBSE你唔識風火水
IET你唔識high volt
咁就一世

香港開咁多engine
出到黎咪又係做civil 同bse

想知
利申:下年入

未諗到讀乜major呀屌，邊範揾錢啲
Ps:唔係諗發達，窮撚想生活好的

電機工程

有幾多個唔係當水泡入係好有興趣讀

一針見血，香港根本冇真工程

我好努力先入到工程系
一心想入wsp瘋狂ot建設社會

個行業其實好窄下
如果我未讀u 前知係咁 我一定唔會揀engine 黎讀

EE唔識HV
大電定細電呀

讀engine就無女嘅人畀你讀商科/設計/護理科都係無女架啦

有咩好後悔？

當年Dse 20分 入唔到三大，與其浪費光陰，去咗polyhd讀得專啲，點知讀得掂，跟手升去科大engine，fg 22k人工，wfh 咗3個月出齊糧同花紅

做engine就要怨天怨地？有咩好怨？你有能力做更好嘅工咪唔駛怨囉

當你環境連女都無條
啊請問點識到女仔？？
想識到女首先都要個環境有女限架傻仔

除左做公營機構搞開 HV 果班
或者做開大陸澳門果班
其他人都唔夠膽話自己識做 HV
唔好以為大學讀 EE 就真係識做 HV

科學園數碼港個啲都係civil/bse?
唔好玩啦

成間大學咁撚大你同我賴個環境無女？
咁撚多soc唔玩下識女人？咁撚多event唔試下識多啲人擴闊社交圈子？

單身唔緊要，但唔好賴3賴4啦

你有女先算啦

嗰啲唔係叫IT 咩

巴打咁激動
讀u個陣 都識到d讀護理 account 既女仔fd 後來熟左 佢地工作環境都係女佔大多數 但唔會日日咁激動擔心識唔到男仔 順奇自然啦

Google 下 control engineer，motor engineering

唔係wo～識得有d nurse真係擔心搵唔到仔

有心，大學拍拖拍到依家談婚論嫁

一大堆r&d, tech based 公司，點會係得IT
兩個科技重地成堆ee mech ie ce cs sci

it咪都係engine囉

現在freshman入engine school，睇好civil可以選civil，睇好cs可以選cs

利申：三大cs，transcript上面寫到明係engine school

所以好多香港人真係好有趣
一路嗌無科研無技術，但淨係聽住civil/bse construction engineering 就覺得其他嘢係無存在

IT係整個engineering 嘅domain，咁你實無錯架

咪又係豬閪
攞黎講

禁事實係香港唔鼓勵其他工程行業發展，將佢地嘅生存空間壓到好細嘅

你話點咪點囉，ff人地無女，ff人地有女就係豬閪怪獸
拎返咋沙

咁睇黎你對electronic 行業依家條水喉唔係幾了解，建議大家睇睇入面有咩公司先
唔計部份外資一直存存，支那港共近年射咗好多水同不同tech companies搞合作/發展

我無話香港政府，我係話香港

不如話香港人畀地產，建築界洗撚哂腦

讀完書定起樓有11kv就當自己識high volt

冇
唔讀engine都唔知讀咩科好 假假地都係專科

Ching你邊間me grad

有後悔
讀讀下發覺興趣唔大,啲數又難
返學又冇女同學
奉勸大家入之前真係要三思
讀自己想讀嘅野係開心好多

得罪講句，有冇人係因為公開試個分唔算高/冇特別興趣，所以揀engine讀？

Ching 咩engine?

你宜家個人工算唔算高過正常人？

唉
讀咩engine都前景黑暗

marketing fg10k 30歲唔夠20k
失業一年

讀nursing出路仲好

飛機工程呢

100人入面當有30個女仔
可能得10個係你會媾得落，正所謂各花入各眼
但係入面可能已經有6,7個本身已經拍緊拖，又或者幾個月內俾人搞掂
淨低嗰幾年你地都係格劍啦
engine系最多都係做lab(仲要你心儀嘅女未必係同一個lab time slot)
冇咩project
你連借d2 group女傾pro嘅機會都冇呀
人地商科個個course都有project

nurse唔急？讀緊書仲後生嗰陣緊係唔急
已經識過兩三個nurse女group（出左黎做左幾年野嘅）係咁出黎識仔
因為真係平日識唔到人

利申老婆商科

分清楚 "飛機工程" 定 "飛機維修工程"

Mechan

低過正常

有 hku quit左

same

無女屌真係好易白頭

照顧病人, 屎尿屁, 血肉傷口
諗起都想嘔
依啲錢問心賺唔起

笑左啦你睇下今年班civil同bse勁多人已經有offer
工程根本仲幾好景

Top嘅永遠都top
除非黎多次金融風暴，恒指跌0

會考7分讀MECH ENG

想讀上去做研究 then 乞食，雖然唔等錢使⋯⋯

所以我話入到工程嘅，全部都係精英
但個個都自稱唔係又話咩有手有腳就入到
成班假膠

若要生活好 請勿讀civil

真係未酒醒

我
Dse食正phy ict
又冇特別興趣
連m1m2都冇讀就入撚咗engine
而家啲engine course 仲低分過啲ug course

有冇人讀 cu seem
知唔知出路係點

civil 好撚後悔

個個做ibank

有無聽過seem

同伴
就grad
未做過intern

我係fm
Major 揀咗seem做first priority

極後悔
利申 讀一科喺香港極偏嘅能源科

錢又無 女又無

銀行撚入engine圍爐

條友柒到